歐聯次回合加時作客入球優惠問題

衣個問題我都諗左好耐

歐聯次回合加時有作客入球優惠其實係咪唔公平

當你打得加時 即係代表左兩回合比數一樣再加作客入球係一樣

但到加時既時候 只要作客球隊入到一球既時候 主隊就要入兩球先可以贏

問題黎啦

即係次回合作客球隊可以有多30分鐘黎爭取作客入球優惠

咁當然主場都有打多30分鐘主場既優惠既

但去到有加時 已經得返30分鐘時間 可能去到一半失左球作客入波 其實基本上已經好難返身

去到加時其實兩隊都實力幾乎係對等 但就因為有作客入球優惠而勝出 我覺得有d 唔係好公平

當然世界上冇100%公平既事情

純討論

加時屈你12碼仲撚唔公平呀
踢走埋你龍門🚬

hi,終於上水啦 捱夜辛苦啦

但你係主場踢加時wor，冇作客入球咪對作客好唔公平，仲要已經俾你踢作客先

你諗下主場情況下射12碼會定幾多？作客俾全場人噓你未撚射都淆

作客入球係假設主場球隊比客隊更有優勢
打加時30分鐘=你比對面優勢多30分鐘
要公平就比作客入球優惠客隊
利申9up😂

所以淘汰賽階段係咪應該取消主客制，抽中立場作賽，容許響次級同首級評級嘅球場進行歐聯比賽，依舊兩回合制及次回合平手後加時，取消作客入球優惠，咁樣應該公平啲

應該次回合完場比分一樣

就中立場擇日再踢 跟番完場時陣容

踢上下兩節30分鐘

咁不如討論下點解取消金銀球制

如果首回合打和都要加時

之後先次回合有冇得諗

以前都諗過呢個問題，
主要係主場作賽嘅優勢有冇要入多一球嘅難度咁大

但其實都好難處理，唔咁做客隊又有劣勢，
冇理由搵個中立場打加時，
一係就成個加時取消佢，但主場射十二碼優勢都好大

應該首回合無論點都加時15分鐘，射5個十二碼作備用，加時嘅入球同十二碼係次回合和波先會生效

次回合同理要加時嘅話就加15分鐘同射5個十二碼
最後10個十二碼分唔到勝負即時死亡就無計

即係次回合作客球隊可以有多30分鐘黎爭取作客入球優惠

咁當然主場都有打多30分鐘主場既優惠既

你自己咪講撚左

其實最好學亞洲定唔知南美咁 加時冇作客入波先最公道 講真打到百幾分鐘主唔主場都冇分別啦

好肉酸

最少我係最困難既時候堅持反朗✊🏻

開始懷疑你係曲線了

我地射十二碼沒紅埋你個龍走，仲想點

首回合個加時咪又係有你講既主客問題

睇黎真係好嬲

亞冠加時係無作客入球

依度班友仔鬼知咩係金銀球咩

agger
所以次次都希望自己愛隊抽到先主後客

咁其實係公平d 定冇咁公平

規矩問宇宙最強蝗馬咪得囉，還掂都係佢地定㗎啦

我覺得公平d
原因都係你所講嗰d
首回合就90分鐘既作客入球優惠
次回合有120分鐘似乎唔太ok
尤其加時雙方體力已經去得8899
我覺得主場優勢唔大到要作客入球彌補

sick ball

咁先作客後主場既好處邊個還番俾主場先個隊？

另外點解加時雙方體力去得8899就會自動冇左主場既優勢？

其實都唔洗話加時優勢有無減少
個爭論點就係 主場優勢vs作客入球
主場優勢值唔值入兩球追人一球
唔值係咪應該諗過新方案

不過算啦
歐足協同國際足協一樣
都係垃圾
不思進取

Onj
點睇都係先客後主著數

我覺得好好 無謂取消

作客入球制 豐富左2回合賽呢樣野
如果2回合單純比數

其中一個問題是作客果隊塞大巴誘因大增
隊隊都返主場先攻
唔像以家好多隊都想博客場入球

你話呢樣野唔公平
足球大把野比呢樣野制更多唔公平
好像成日錯判越位，亂吹

佢都搞左var先

我覺得作客入球係好事但加時有冇就值得商榷咁解

唔洗嘈 其實最應該係恢復黃金入球制

黃金入球最on 9
追都無得追

首先你應該數下對上十年歐聯歐霸會唔會主場先或者作客先有明顯優勢, 然後先開始討論

兩合踼完都打和既兩隊一齊foul 咪好睇

直接十二碼好過

加時點入兩球

咪係

主隊多30分鐘主場
問題係呢30分鐘主場係咪同作客入球優惠相等

咁嘅話法定時間內應唔應該有作客入球優惠又另一議題

咪就係，中學生鬼記得金銀球

個人其實覺得銀球幾好，無得dum波鐘，踢得進取啲
金波就驚球證玩嘢亂派十二碼

多主場時間 但係加時 失一球 追一球都輸 已經唔係優勢 係劣勢

金球記得 但銀球真係唔記得係咩

要公平全中立係最好
但球會少左門票收益又未必制

一直以為去到加時無作客入球優惠
去到加時其實真係55波
得30分鐘
如果俾人入一粒又無乜體力
差唔多收硬皮咁濟

銀球入完波仲要踢埋個half time先完

記得了

取消加時取消12碼
踢完兩場打和就直接包剪揼一鋪過唔好煩